發夢見到示威者去碼頭求其搭船走

然後響目的地碼頭咁橋見到朋友，一齊返屋企打牌

天星2330尾船開後仲有一班伙計船過尖沙咀
快